EYT 2

頭先坤哥慘
比人用鞋打嘴

不嬲

但打呀田果下大力到變哂型

阿田應該堅嬲

坤哥係咁笑, 唔夠pro

好過咩最緊要好玩先啦
有得睇即時反應 同埋真嬲

佢打阿田好大力

第一集個陣容幾勁
之後果d集數唔知有咩人

人地話明唔濕身先上去，昆左人上去就淋濕佢

on9到 唔識搞笑就唔好隔硬黎啦

阿姐都要叫坤哥

一D都笑唔出

曾志偉都怕左佢

杜汶澤應該好嬲自己
點解仲要個老婆拋個身出黎咁

Live 同唔live爭好撚遠

係咪至矮同陳豪夾埋

比面佢先叫佢
多咀街咁撚出阿

最緊要好玩幾正呀都

其實佢幾nice 之後係咁哄番大塊田

咁咪有野睇 睇反應

唔玩得唔好搵呀田

玩完啦？

佢打完大塊田 大塊田唔gur 點都要打返佢一下先打陳豪

LIVE緊一陣爆出黎就真係

係掛

加太賀返黎了

花之戀又出黎

陳豪特登避，唔知佢同曾志偉點夾

加太賀

陳豪呢排幾型 無左陣得得地膠味

花之戀壽司呢？

又花之戀

阿澤會唔會同獎門人開火

真係有

作大數

唔係洪天明拎

東莞臘腸

抽水

坤狗打人唔留力
仲唔仆街？

呢招用返係D o靚妹身上好過啦

巴打有睇誇世代

因為真係佢唔岩，人地係講好左唔濕身先上黎玩，你轉過頭就淋人。

不過以曾志偉既地位，同你say哂sorry都無咩好講

裝屍敏最尾仲要淋多嘢on9到爆

陣間一off一定屌到佢仆街

咁大力打人個頭

人地打佢都唔留力 咁先真

白衫禮物小姐幾撚正

呢個真

敢爆咩

如果啊澤上去就好 應該玩得好撚放 隨時兜頭淋落曾志偉到都得

好想潑9佢呀

做多幾集森美啦尸月

米奇老鼠做呢個環節幾正

淋到假髮都甩

又牙刷？

森美要早霸王

睇你點睇呢d, 你做細既預左要食多d, 何況係娛樂圈。

做司儀就係唔好俾佢太過

講粗口都似

杜汶澤快D出post屌鳩獎門人啦

坤狗唔見左

已經我半年人工

阿蛆搞亂檔

呀姐有霸氣

最叻仲講多句阿田有專業道德，之後再嘈就姐係唔專業

咁真啵
上得黎就玩放啲啦
呢獲撐坤狗

同佢條髮線一樣

有路定咩 出到3皮

阿田：你死撚開

應該份禮品係好啦

係 大佬
你試下比人用鞋打面
咁唔老泥

俾咁多錢 禮物應該正

志偉都被陳豪淋左啦

呢條女分分鐘唔妥呀田好耐

好彩揀現金

佢兩個夾好應該冇野

咁的奬品 梗係要錢好

10萬 垃圾車

乜野名貴房車咁巴閉 要10萬

要錢好過啦

十萬架車

同花之戀一樣 人蔘應該係攞唔足

佢咁樣反而好笑

送錢都唔知係咪真送

名貴房車價值10萬

後面白衫條女

下，今晚咁快？

一開波果野阿田已經想爆啦，你曾志偉都算，後面仲要比你on9莊思敏淋多野。

曾志矮 中個3T 都千六萬啦

講到分多少少比阿田
算係咁啦

收工喇

10萬名貴房車? 20年前?

咁快既

全部都係道具黎架姐
轉頭都係一人一隻tv buddy

首歌真係打晒冷震

名貴房車價值十萬

canteen coupon

架車值10萬 咩車咁平 好伏

唔撚係送二手車呀

有咩10萬既車

最平果架morning都十萬有多啦

又有nicole 做佈景

莊思敏愈來愈似男人

晚安~~~~

花之戀壽司係邊個no. Ar ??

10點半做直播咁陰公

呀田無視裝屍明

其實獎品有無花之戀壽司

仲要有第二晚

聽晚

請問買到乜車呢，真心想知

應該會送啦 有贊助

星期六嘉諾仔慳返筆咪出返肯到

1-5都有

唔夾好陳豪一定唔會淋

莊思敏on9
曾志偉個桶細細地 係莊思敏無啦啦淋多下大桶
就算杜汶澤屌都應該係屌莊思敏

依家野開咗有冇廿年

遙控房車

+1

用eyt果個年代計呀
10萬好多

馬子妮對腳

頭先跪低抆埋耳仔
又讚埋咁樣先係專業
又分多啲獎金俾佢
如果阿田咁都仲嬲實俾人鬧死

一開波果野睇到我o嘴，咁大力爆佢頭，傻架？

黃子華： 全新二手車

都11點架喇

人情SHOW你唔出咪一世大咖LOR

係咪每集都係搵唔同台慶劇演員上去

Kia morning 10萬

有啦

唔係當真呀 一直都覺得d獎係假

其實有無巴打食過果間野

做完仲要搭車走

莊思敏真係唔知做mud9

花之戀壽司代言人 - 洪天明

痴撚線原來bape同tvb crossover出左件tee

似 聽日的士

想知出一集比人玩收幾錢

房車渦

現金都未必啦

屌你睇開啲啦

比我係陳豪都唔敢玩咁大 拉茶

第一日識曾志偉咩
次次LIVE SHOW 都玩到癲
DO姐肥蛆都比佢玩唔少啦

一定冇錢啦

因為曾志偉都知自己玩大左

有冇人可以話俾我知加太賀花之戀邊度有分店

唔撚係呀 固定節目黎？

係啦

啊澤唔會淋心口咁簡單
不過上得嚟玩 預左啦 邊會有得避

係呀

佢得罪阿田真係唔識死

無現場觀眾都OK既

當SHOW姐

我十幾年前食過 抽獎抽到一千塊三文魚刺身 叫晒d親戚一齊去食

一開頭冇睇 邊個淋啊田

曾志偉淋個下無事架 佢只係呆左
係莊思敏條八婆側邊淋 連耳仔都入哂水個下仆街

宣傳套劇

連埋上兩個星期森美去旅行, 而家日日八半直落睇到11點

一千塊三文魚刺身
巴打食咗幾耐

阿田唔閃

透

濃胸人

愛回家先好睇WOR

你同啊澤真人好熟咩

玩ja 唔會有咩

無睇開, 所以無追

一晚要食晒 食撚到死

播返森美去旅行啦

最仆街其實係坤狗
莊思明淋果陣佢避開

莊思明定莊思敏呀?

一個星期特備姐

下星期一
綜藝精彩50年齊癲大聖福祿壽[粵]

一千塊三文魚刺身 vs 花之戀壽司總共178000蚊

莊思敏正喎
係床上面一定好主動

降魔的一般 森美都一般 東張必要睇 愛回家何妖先睇

仲正

比你都避啦

果陣要攪珠 一百粒得一粒珠係一千塊三文魚

淫底

假波

盡腳真係正

睇開啲啦巴打

本身就咁上去玩，同講好唔會濕身先玩

係兩回事啦

望落冇咩分別又有咩所謂
最緊要夠淫

Eyt 我想睇多d, 好少有每日live show

同意, 幾搞笑

live show真係睇清每個藝人既真性格

其實live show對tvb都係好事，係訓練藝人一個好好既方法，無得NG, 又考臨場反應。

不過可能成本高d同驚風險高

仲要搵班藝員LIVE得半個鐘

真係幾高COST

頭先講好左唔係咁架！

玩呢d一陣忍唔住爆左句粗，就大鑊

可能搵一個有經驗d lead住班新仔咁，又比班新仔增加曝光，你作為live節目又有d吸引力。其實都唔係無得搞。

可能我諗得簡單左

點解無bobby
玩咋嘛, 唔玩得就唔上台啦
你荒江美儀唔想上去玩, 大把人想上鏡啦
如果講明唔濕得身, 一早就收晒d 水桶啦, 最多咪改做cream
當d 現場PA 死架

咩田蕊妮好大枝野架？

驚咩丫
劉華 李克勤 梁炳都試過啦

杏色加橙色
喺異性體內插旗
梁漢文係咩？

tvb搵佢去,佢自己要求唔濕身先玩,咁tvb都照搵佢喎,依家擺明唔係大塊田問題啦.你講得冇錯,大把人想上鏡,但問題係tvb應承咗人,又要搵人去,又遵守唔到承諾,大塊田有咁嘅反應都好正常.當然我覺得淋中佢係意外,tvb本身都唔想

唔好咁撚嘈

好似係

其實EYT以前會咁經典
就係因為多爆肚 同唔跟劇本先好笑
得唔得罪人係一回事

阿田又點會無諗過

不過莊思敏補多桶就真係on9 做多左

大字報

張美妮

好尷尬

錄影嘅

好撚柒
睇到打冷震

智雯

唔係live？

刀削個頭

柒到想死
尷尬到
笑又唔係 唔笑又唔係

老江湖

唔想影睇響降魔的個feel 唔睇了

今晚智雯bonnie

雯b一字馬

live ?

最緊要好玩？

悶撚到

dem beat？

但真係好老尷

睇到毛管悚 好尷呀

心姐都撚埋 虐老

係Live
不過寫晒稿

bonnie都有

柒過即刻駁嘴

MARCO定GARY係咁望

證明左係Live

後面志偉講嘢都有台詞喎

背都廢事

又反拉布

...

iron光

bonnie幾正

jm9

你岩

痴撚線時事係你地班人抽到架咩？

有字幕LIVE?

屌你老味 岩岩睇咁戇鳩
果然係廢老睇
屌拉布

冇馬明又冇live

dc6都有好人

得廢老先會笑

無啦啦又關咩拉布事

摺埋佢啦

喂係wo屌

好似達哥咁直播播片

琴日有無字幕

又維穩

有冇人笑到gap gap聲

琴日無

琴日真LIVE
今日似假LIVE

有晒字幕。。
live mug 9

屌,智雯咁樣一字馬法,個處女膜molamola

又話live又可以出埋字幕咁勁架咩...

可能琴日都係假live唔警字幕

直播播片

應該都係今日拍,但應該唔係LIVE

仲要講埋普通話

Bonnie

delay幾分鐘加字幕

逼我bonniebb做藍絲

好多字幕喎

字幕牌扮Live...

eyt呢?
冇哂eyt d人既

扮kingsir一d都唔似 叫返王祖藍

死撚哂啦

維穩EYT

之前唔係話1-5都係LIVE既咩

播片就冇野好睇啦 Live博佢有野爆先會有興趣睇下

閂電視轉台啦屌

應該係當live咁拍 唔cut就咁出街

叫曬翻嚟蒲一蒲頭,又可以用翻eyt個名扮live幫自己劇集宣傳

做乜撚野做訪問

冚家鏟 熄機算
又冇馬明又冇淫moon
真係得返廢老會睇

轉得啦屌

唱歌都要變聲唱,痴線

心姐做乜鳩

心姐

謝雪心想挑魔音呀姐機?

謝雪心子喉腔

同阿姐有得揮

用子喉唱流行曲

頂好難聽

粤曲唱法

字幕多到咁，又全部都岩，唔似live

謝雪心唱歌冇氣嘅

心姐當粵曲唱

點解咁都要唱

有冇人解釋jm9?
eyt呢?

頂唔順, 難聽到轉陣台先

呀～～～

琴日拍

心姐好撚難聽

當粵曲咁唱粵語流行曲

後面堆人又不知所謂

辛苦你啦蔣志光

吓~~啊~~~~

字幕係一早打好 然後live既時候加落去架
有字幕就唔係live係咩邏輯

哈哎啊～～～～～ ，呢下真下難聽到

好撚難聽

不如比蔣志光單人solo啦

做乜鳩

唱到帝女花咁

啊～啊～吓....

一啖砂糖一啖屎

後面堆人笑到

難聽到西 忍唔住入post屌兩句

心姐走撚哂音

後面黃智雯好尷尬

阮少腸個樣笑到

你咪ON9啦
曾志偉佢地講野都有字幕
出字幕既有冇咁撚神準知佢地講乜?

做乜撚野
蔣志光solo無咁嬲啦

係呀第一節後面司儀嗰幾句「志光啊」都係台詞嚟

打哂冷震

有力同阿姐一戰

全部中架喎，個個背稿背到100分？

譚嘉個裝

笑死我....

蔣志光 好撚好聽

不過蔣志光唱得堅好聽

心姐呻吟

曾志偉

唔似啦

琴日佢地黎唔切換衫

今日全部換晒

笑撚死 志偉都串鳩佢

吖吖下~

有劇本架

咩年代呀，仲EYT食老本

係囉,全部冇爆肚,個個背稿

擺明唔係直播

回到未來

咪撚再扮king sir啦 真係唔撚似

屌

捐錢果d都有字幕架喎

大家都好努力幫心姐兜

打手就認啦留名一陣抽獎有字幕

當年都嫌out
仲好意思拎出嚟

曾志偉串9心姐

啊蔣

不如做番獎門人啦
反正曾智偉 江欣燕 阮卑祥又係度

EYT咁舊歷史 謝雪心粵曲唱法合邏輯

心蛆

冇聽過以前波叔成日爆肚搞到其他人接唔到咩？佢地係有劇本背架

miss咗曾志偉串心姐嗰part

一個禮拜俾D廢老懷念下姐

肯撚定唔係直播
心姐都未撚講完句野 字幕已經出左黎

上星期播森美去日本咪幾好睇

抽獎又係劇本

心姐唱歌好笑過晒之前成part

背到一字不漏啊大佬
廢中廢老原來係有d料到既

相思風雨中喇真係

10萬名貴房車

咳都跟埋稿

心姐中奬又跟埋稿

仲講 一早知啦

其實如果抽走返D字幕 你地仲睇唔睇得出唔係live

好明顯唔係live啦， 呢啲字幕都背稿咩

江欣燕係度都唔油黑塊面做返<<我愛maria>> ,好想睇

即係心姐抽中星星同之後發生既都係劇本
冇得Ng 1 tale過live

蔣老師唱live好有水準

咁就叫打手討論下係咪直播啫

心姐中獎又係劇本？

呢套咁既eyt 只係拎5分鐘出黎翻炒eyt
之後加少少今日vip 加少少勁歌金曲 加少少獎門人就當係一個節目

個節目唔係直播，唯一吸引力都無埋

繼續兜

獎品條女

今晚好撚悶

志偉都幾敬老

其實舊時EYT 都有唱歌 ，有少少訪問

最尾淋心姐水就完美

獎門人:打和啦

三萬拎錢算啦

頭先打功夫啲表情幾cute

同你唔同就打手

梗係錢啦

名貴房車10萬

粵語流行曲魔音決戰

寧願聽謝雪心
寧願聽汪明荃

部房車咁名貴 成10雞野

更係錢啦

屌假民主

屌, 快啦
謝心雪話撚左要獎品喇

其實係咪真係有錢拎

係咪即係加太賀

多過d錢既

架車先值10萬，又分唔倒，又唔肯定抽中，梗係拎三萬

又加太賀?

真係加太賀

啊姐心諗: 唱得差過我

食壽司啦

五萬蚊花之戀

根本佢就想要獎品

好難聽

要食幾多餐先用得完

食55000 花之戀

晚安~~~~~~~~~

心姐領唱

鳴謝 加太賀

任食一世花之戀壽司

日本野

多D人去幾餐都無啦

d獎品係咪真有
個道具咁撚hea

阿姐叫心姐領唱
係咪玩9佢

五萬蚊花之戀有幾多舊

琴晚咪幾好，今晚做mud9

心姐唱歌可以同亞姐媲美

即刻叫謝雪心唱晚安歌
Lisa姐想有人墊屍底

爭鮮咁點算

又有蔣志光

有生之年 想聽汪阿姐同心姐 合唱

阿姐

twins

佢廣告都係寫直播
如果佢唔係直播,有冇得投訴?

果d禮券睇怕都係要消費滿幾多先用得

一定係加太賀 最尾出左佢個名

等陣壹號皇庭又有佢呀

仲話錄播

錄播點會俾心姐出街

可以既

冇 ,錄完再直播番比你睇唔係直播?

今日錄既我估

你等TVB D師兄入黎開估

日本野都可以好貴,不過唔知佢邊間,
呢D獎品唔係贊助架咩?點解唔出個名?
以前獎門人個D都講到明係咩獎品

字幕中埋心姐點揀，仲有咩可能係直播

錄㗎，可以睇番 big big channel 琴晚黃智雯嘅 live.

打定先 跟稿讀 好似報新聞咁(好似係)

直播都唔係話唔可以出字幕,佢可以delay幾分鐘,
都夠時間慢慢打啦,不過睇下佢有冇咁神心姐,
其實我都覺得似預早錄定,不過唔知早幾耐

黃智雯 琴晚 Big big channel 開 live, 係 00:50 講
"我哋啱啱拍完 EYT 啦"
"我哋玩咗怪招呢個環節"
"我哋呢集呢, 聽日就可以睇完 降魔的 之後再睇埋 EYT"

有晒 reference , 點解大家仲可以繼續自己係度講話live 話字幕...

因為我唔知尋日黃智雯開live 講

今日冇字幕，應該真live

問阿旦點解星6唔黎

老表

會唔會專登唔出字幕

又呢條被洗腦既...

夜媽媽唔返屋企訓覺

阿姐都岩

之前果個好老積果個o靚仔?

eyt呢??
搵d細路jm9

啲細路大個應該會好後悔

今日特登唔出自幕扮live

泰臣又屈機

有啦依家

呀姐後面白衫條女

首歌有都可以係live

完全無哥哥嘅感覺

尷尬到呢⋯⋯

diu

唱歌不嬲live 唔live 都會出自幕

哇屌你老母

sg

我屌你老味

歌詞姐

AKA

eat good west

得Heidi係黑色

dnlm

supergirls

垃圾袋裙

Sg

邊度黑

真係有一個好圓形

yanny

重口味

eyt呢屌你老母
變左勁歌金曲

SG黎客串一陣咋

搞0錯

Supergirls齊章

Yanny

乜料

阿bob真肥

龜頭BOB

bob

bob好撚樣衰

dancer

邊忽似呀王

究竟係做乜撚野

笑到我

話說SG竟然齊人

咁大犧牲架喂

D腳正到

應該真係live

哇扑仔隻腳咁撚幼

其實有咩咁好笑?

bob 右面條女好正

女dancer好正

阿旦都嚟

條友真係嘔心到一個極點

真係笑唔出

不過唔讚既話 會比人話乜都彈一餐

好核突
點比佢啲女睇

琴日唔係

龜頭bob去撚咗夜總會咁

屌

港姐做人肉佈

啊bob乳頭生得好低

重有沚默果對

下星期睇福祿壽仲好過

識真人，係好撚正

除左第一日好笑之外

AKA抽泰臣水

Aka摸左下

Yanky heidi隔最開

真live

有得玩短20年命都肯

屌你老母小寶

睇到好撚尷尬

呢個堅

jessica今日生日

細細粒收皮啦

呃埋自己

講多d啦

琴日一撚定唔係啦

係咪一晚錄兩集

阿蛆嚇死小朋友

想溝sg5條女其中一條
有咩計

無

問坤狗

$$$$$$$$$$$

nichole wu

錢囉

咁簡單

我無之嘛

真係好撚尷尬

扮坤狗

Yanny heidi一左一右

而家d小朋友一d都唔得意

拜孤仙

勁尷尬，講嘢完全冇內容，不斷dead air

好老積,唔得意

話說sg首女僕幾正 mc都係

mv

Sg齊章博年尾攞獎定俾面阿蛆

之前個big big 小明星有個豆釘超老積
反而之前上森美旅行果個無咁乞人憎
好似兩個都上晒eyt

果陣打左唔知幾多晚j

一左一右踩賓周

五條友得一支星

我果陣都係睇呢條片打,D高跟鞋+腳正撚到

kelly 同nicole wu真係好fd

新一期藝訓班啲女幾正喎

係獎金同獎品同獎金或獎品呀阿蛆

港姐有d

龜頭扑

kek肥嘢抽中

龜頭bob都似係接班做新獎金獵人

佢屋企好重負擔

係咪專登派俾阿Bob

無左志偉哥差咁遠

獎門人先岩

會唔會又係加太賀

旦哥

阿蛆做架兩

我對你好感就冇乜

全家笑咗

係咪又去到3萬左右停

旦哥應該真係唔鍾意阿bob

幾多個老婆？

後面灰色衫女仔邊個黎？

feel到

呀蛆不如你主持啦

正常人都唔會鐘意

王祖藍係咁講限奶令

得果2,3萬

知唔知請呀bob做mc幾錢

王祖藍串TVB 限奶令

睇mytvsuper遲幾分鐘
見到細細粒飛左
見到sg回番黎睇

問細細粒有冇廉恥好過啦
遠睇同人地一樣瘦...
係火星睇地球呀？
我諗sg5個人心諗...

好似係邱晴

四萬 旦哥會唔會

阿姐又係到阻住哂
煩膠

慢左好多

嘩。

梗係要錢啦

柒頭

冇左架車

旦哥啲戲

7.7

咁就冇左架車

名貴房車

tvb唔比旦哥送車

呀bob仲要扮開心

10萬？買到架名貴單車咋？

驚見巴斯光年

咁就無咗架車

名BOB好真性情

屌，10萬房車咪得Kia morning,又有幾撚名貴

呀bob都渣緊benz
10萬名車

好混亂咁

呀旦好好人啦
比哂trip大禮

特登焗佢要獎金咁

旦哥笑鳩龜頭bob

蝕撚左架車

屌 要架Morning不如要錢啦

唱晚安歌嗰時許願

7到核爆

佢自己架車都7位數字啦
要部10萬垃圾黎托咩

10萬名貴房車？

二手車？

抵撚死

eyt真係好有人情味

韓國車要錢算啦

佢做2,3場mc搵到啦
扮哂傷心

heidi真係無以前咁靚

痴撚線我睇緊乜，好亂

10萬貨van 都買唔到
要獎金有so

十萬蚊架車唔通Bob志在咩。

成個鋪排好灰諧
無左架車嚎哭--> 無啦啦生日歌, 再晚安歌

關tvb?

成堆落選港姐收歸國有做訓練班

要錢好過
即洗

生日歌果到趕住收工

笑死

但架車賣畀人都唔止4萬啦,而家獎金隨時畀人屈請食飯

無計啦 都有得做

應該唔係，灰色衫純情好多

趕撚住收工

中間白衫個幾靚

一路歡樂今宵再會一路切生日蛋糕

唔訓練推出黎咪又俾你地屌

TVB

真。live

架車唔包稅

亂到仆街，亂鳩咁嚟

見住阿bob 個樣哭笑不得唱生日歌, 晚安歌 真係

諗黎諗去真係得佢一架

jessica證明係live

佢而家個身價 應該1場已經有凸

睇阿Bob啲情緒又高又低, 好好笑~

佢好似揸緊G63

有畫面

呀旦擺明唔想比Bob

聽佢997 到出黎tvb
個阿ben 最勁變最梅

同剛剛eyt同一堆女
明明就係落選港姐邱晴！

撚鳩佢

扮姐
10萬對佢來講邊多
佢個mc價仲貴過森美

tb

對佢無咩好感應該真

nicole wu超曬班

阿旦頭先先串完對佢冇好感 之後自加多句對佢屋企人好感咋嘛

sg許願唔理唱歌

係死tb

中間

識其中一個 以前中學wet仔一名

妹*

左一?

我諗我地同校

左一嗰個係咪咩彭翔翔 一時間醒唔起佢ig

eyt呢

八卦法庭以前先好睇

好撚尷尬

兩次o靚妹仔既

夏雨嗰個係咪假法黎

jm9?

做緊乜

係咪要講全名

做雞

Yumiko

巴斯光年

yum平到。。。

香香結婚後，狂發姣。

上多一層樓

黑Lin

LIVE真係正好多

yumiko平撚到

香香想做G

呢度係法庭囉

阿旦同祥仔中間

邊個黎？

200

做乜撚...

.....

呢三十分鐘真係.....

好尷尬......

今集垃圾到

收得好ON9

劇情又唔爆得住

限奶令後可能得番呢堆老套尷尬野
熄電視好過

琴日正咁多

又唔好笑 又賣廣告

有花之戀

八卦法庭冇人爆肚好悶

菊姐

講出聲呢

又咪咀

點解咪嘴，做左咁多晚一唱歌就咪

其實應該唔係歌手問題，係tvb問題

你話大就大啦

以前個廣西出西瓜.gif

香香個上門牙怪怪地咁既

葵扇A就快d啦

日日都有人生日既

香香

仲響音樂

大A都仲要懶神秘 on9

香香公主個樣真係好天真

聽晩有無？

一首生日歌都可以唱到咁亂

唉香香老公就正啦

夏雨假髮

聽晚可以安心熄電視

著suit啲女好撚正

聽晚先正喎,有黃翊

聽歌之前流行經典聽唔夠咩

過猶不及

今晚又係咪live

無所謂

有無hacken

滕麗名 唱歌

蘇永康真係戴眼鏡先好睇

梁漢文難聽到

江欣燕

點都唔好睇

好似

得半個鐘都請咁多嘉賓

江欣燕真係似喇

華星之夜?

湯好撚難聽

至矮係到

湯記同黃翔真係高幾班＿

歡樂今宵之流行經典五十年

屌你胡渭康jm9

暗星聯盟

成班老野同暗星

唔係扮野節目黎咩....?

得蘇永康唔係

成班老暗星

胡渭康係咁轉key

梁漢文都叫曾經一線尾啦

自轉果下睇到好尷尬

啱啱個女人好似幾有唱功

名都無

仆你個街,流行經典五十年嚟嘅喂

大部分都唱得難聽過平時
係咪太耐冇練歌

灰衫果個👍

唱撚完未呀成班廢老

點呀 好老呀班人

許生

冇禮貌

唔知點解而家杜德偉令我諗起的士陳

許志安！

又轉 呢啲老餅台風好惡頂

許生仲唱得喎

滕麗名好正

咕嚕咕嚕魔法陣

又嚟廢噏時間，噏到播廣告

好過睇超級巨星果班

Big4 差張偉健未到

杜生都冇黎

係 聽呢班唱正好多

胡渭康你唔好咁有自信啦 每次睇你死chok爛chok都好撚尷尬

一定啦

係咪正係得我先覺得阿姐主持主到好尷尬

屌你
許生變big 4

佢擺明忘詞

阿公後面好似3e

杜生前排先同傅家俊係viutv到篤波，應該唔會見到佢啦

江欣燕個髮型就嚟hold唔到

叫江欣燕扮梅姐唱哂佢算啦

應該搵返許志安唱

佢係eason同千嬅果屆新秀架

都唔係第一日啦
之前拍愛回家，佢一出場就成個畫面好尷尬

唱乜撚啊

後面個阿伯dancer

流行經典50年?

蘇康後面果兩個dancer咁老既?

蘇永康唱歌難聽咗好多

蘇永康唱歌差左好多

回哂塘

好飄 好唔穩d音

原來蘇永康live咁難聽架咩

把聲無左 上唔到

好多粒音走哂

我最初以為見到陳松伶

佢同梁漢文真係唱咁耐都冇進步過 2條垃圾

有仔就唔洗keep聲

點解唱個key同音樂唔同既
聽唔到音樂？

呢D歌要Dancer黎做乜9

蘇永康咩事完全走曬音

回晒塘

好唔掂

記字兩次都上唔到 返歸湊仔啦

走撚晒音

屌 肯定無養好把聲啦

即刻出

以前興咁

哇堆回塘廢中出晒黎

wadiu 蘇永康唱到聽個個好尷尬
梁漢文正好多

梁炳仲KEEP到

梁漢文最多無進步，蘇永康直情退哂

啲大媽dancer

後面d大媽dancer想點

後面班大媽咩事

梁炳正常好多

當年啲dancers 掛

啲阿嬸係到做乜鳩

Dancer

許志安就真係越來越好

兩個唱完即刻有比較

班大媽跳老舞咁搞笑

張 蘇 梁 邊個最廢

七友

果班係咪旺角請黎嘅大媽

依家做緊咩show 大媽舒展操

係度跳大媽舞

大媽

啲大媽想點

Dancer咁撚似tvb平時掃地果班

梁炳一比正常好多

點解要跳返大媽舞

爛左聲woo

反而以前ok，不過都只係ok

蘇永康 真係差咗兩截咁
梁漢文 都ok

走音

梁𡛦望都唔敢望

走左粒音

應該係當年嗰啲

蘇生冇練有心揀首易唱d啦

後面班大媽dancer

見撚住啲大媽好撚難唱得好

點解娘炳可以忍住唔笑

仲要舞黎舞去 擺柳呀而家

老老實實，叫番d dancer番黎個idea其實幾warm

個效果又唔係必需，又要花唔少力。

邊方面先

一粒音

班大媽 冇budget 到咁

大媽原來真係N年前...

許志安

岩岩見到個大媽對手想摸梁生 梁生即刻另轉頭

得梁漢文有戴耳機 啲音準啲

原來真係歷代dancer

真係差張偉健

原來係歷代dancers

大媽dancer好難頂

許生就黎50歲都仲咁跳得

過左啦

跳老舞

過左喇下嘛

又關莊思敏事？

今集真係睇黎都哂9氣

55

有邊集唔係

道德哥keep得最好了

老mk

55喇 成個呀伯咁

完勝郭富城😱

啲音走到⋯⋯重生的走得的都走⋯⋯

今集有班老鬼唱歌我反而想睇

曾志偉jm9

志偉7左

好on9

獎門人入早咗

志偉

蘇生唱個首叫咩名？

許志安蘇永康梁漢文齊哂，張偉健唔黎嘅？

好野alexxxx

真係好跳得

曾智偉被fake

dllm人地未撚唱完呀

柒咗

係

想cut歌

關條八婆咩事

志矮以為唱完

點呀曾志偉
08勁歌頒獎禮已經柒過一次

7過關家姐

志偉又7了

無啦啦大叫做乜

曾志偉叫乜春

呢集我信係live啦

獎門人未完啊

第2次唯有嗌得再大聲啲

冇乜幾多個55歲仲可以跳到咁
跟住果個應該得國貨城

假使有日能忘記

其實而加都未完啊

叫返頭先果班大媽跳呢隻舞就勁

今集仲唔係live

志偉:嘩........

k歌之王個次都係咁啦

重演08年7事

今次關家姐仲唔威

媽...好7呀

又走音又亂入 我信啦

點解唔唱昨遲人, 一步一生呢啲

後面條女

後面後面條女

nicole wu

隔離檯620魚泳衫班八婆

串9米奇

你的男人呢

係

頭先梅姐果part一鏡落個鏡移黎移去唔容易

唔鍾意都要講
好尷尬

可唔可以BLUR左余詠珊條臭閪

收音好差

相由心生

咩假狗

唱幾首歌又完場？

佢同佢老公一撚樣

IG?

許冠文：你估個時做主持好似你咁容易阿

趕收工

乜水

陳松伶

無hacken?

最後一集都完得咁柒

55分就完？

甩曬

最尾都唱到成pat 屎

又會岩岩好影到

班友唱甩哂

唔洗抽獎??

笑得好甜

入遲哂

two po

送5萬果度好兒戲

齊哇哇開心下都ok ge, 不過好心就夾下啦

好人tvb啦
請到咁多人 得果半粒鐘
仲要趕著收工

聽晚要聽呀姐唱

做得五日

老屎忽比老屎忽屌
好睇！

屌又福祿壽

殼王心諗：我俾咁多錢你俾班大媽我睇

好笑WOR應該

又福祿壽

幾好